立即否決所有增加黑警開支/買武器嘅預算案

批錢俾黑警用更大殺傷力武器屠殺抗爭者
10k可以買到幾多人嘅良知